唔夠錢寄投訴信，有無人可以課金比我買郵票

留tg

投訴破產官？

Email

兩蚊都無？

真定膠？

無時間去寄就係真既

我返工 郵局就開工

我放工，佢就收工

先唔講個廢物樓主
你真定膠？
寄信要等郵局開？

因為無郵票

冇郵票機？
唔識去ok買？

想寄掛號

push

貼個fps出嚟啦
有人會捐掛

怕自爆

自己親身拎去囉

車錢